有無人隻腳好易出汗好撚臭

已經成日著拖鞋

我特別係左腳好臭

買d 茶籽粉每晚浸腳 有用

著緊拖鞋 坐係度都聞到好撚臭

試下先

我之前都係腳臭，浸左兩星期停左，到依家一年多d都無乜味

想奶

又變hehe post

買脫腳皮足膜

你對香既野唔會特別興奮

我覺得唔關腳皮事 我懷疑自己有香港腳

lm

有冇脫皮同痕癢

早排有痕癢 而家無痕 但腳甲邊啲皮好乾 腳皮又灰又紫

你試下先 有隻香港腳專用
但我建議你用下普通版先
如果普通版有改善 即係你唔係香港腳啦

試下先 唔該巴打

漂白水洗腳 一次見效

加啲滴露？ 我幾鍾意滴露味

邊到有得買？

比例?

堅得 邊沖涼邊浸 浸兩次就唔再臭
不過最緊要唔好成日著住對鞋/著鞋唔著襪

我，腳好大汗好臭

我女友自從用咗一隻除臭粉之後就唔臭
好失望
無得聞腳臭

凍既天氣

會狂出腳汗

之後就有味

我成日著鞋唔著襪不過冇香港腳

放心享用

屌 好撚想聞
最好白襪著到黃晒啡晒

x22222

好正

樓豬唔唱歌玩膠了？

以前好慘
隔離partition 同事隻腳勁臭，成日有臭味突然攻過黎

見親腳POST都有佢
好想聞佢對臭腳

著綿襪就冇野
著其他/唔著我隻腳都會臭

巴打好想識你

對鞋唔刮腳咩

歌有繼續唱 唔係玩 係我真係有腳臭問題

著鞋都臭真係好勁

咁留意？怕臭死你

不要著拖鞋 易有細菌

波鞋唔會喎⋯ 皮鞋就新嘅時候會有啲刮

快啲臭暈我
啲襪係未黃晒啡晒

成個po都好臭

冇著襪

洗頭水洗下
有啲止頭痕配方果啲有啲用

Cls post

唔係
係條友間唔中除鞋就大鑊

冬天唔臭, 夏天就好撚柒臭